私了無問題，不過可以做得聰明d嗎？

盡量唔好打到出血
最好攻擊佢地既子孫（錫下體）
打腳既關節等佢地以後上落樓梯都赤赤痛
之後經常要去睇醫生但又死唔去
認同既幫推
P牌推唔到

唔認同

點解？

係自衛，除暴安良

仲有可以去後巷打㗎嘛
暗角7犬都識去暗角
拉入後巷都識拉遠封鎖線
我哋仲喺鏡頭面前行動
仲要冇人開遮

開遮聰明！
不過都係嗰句，最好唔好有血！

打還打唔好打頭，影出黎個感覺好似好嚴重咁

正面膝頭，背後脊椎

自衛還擊

俾人打個陣洗唔洗俾十五分鐘你諗下點自衛呀？

私了目的係要令班黑社會知道有危險
黑警保佢地唔係大哂
係有後果
令佢地唔敢再亂黎

但若果私了令到人覺得感覺唔良好
就唔太好

只係差開遮 其他無意見
電光火石間點樣拉去後巷 避鏡頭 唔流血
上黎打幾隻字就易既

我強調「盡量」

閱讀理解攞u?